究竟點先為好嘅package

樣
身型/身高
事業
人工
社會地位
身家
家底

仲有咩睇?
咁各方究竟應該點樣先係好嘅package
唔該連登仔理性少少

cash is king

推

幽默感/轉數/口才
呢幾樣野ok，樣同身高都唔太係重點